有咩專業可以兼職讀到或考到？

小弟想讀或考D牌旁身 有咩專業可以兼職讀到或考到？

E.g.車牌

看更

civil. 不過要工作經驗

係，好多都要

健身教練

拯溺